係咪唔應該繼續行落去

自己又多長期病 食藥都食飽
又無外表身材 無自信到要帶口罩出街
內心深處好不安 比ex hurt過之後完全唔信人
又有心理病 要睇心理醫生
精神又長期奇差 失眠到可以唔洗訓

相反
另一半條件好好
外觀條件不在話下 仲好好性格
成日都有異性approach

我嘅 trust issue喺我地相處出現好大嘅問題
好多時都無為意咁迫到對方去牆角
令到對方好手足無惜 好大壓力
今日又令佢嘆晒氣好苦惱...
好想自己消息...

放過佢啦

既然講到自己同佢咁唔夾,仲一齊嚟做咩

係......無謂令佢辛苦..

認定咗佢係最後一個
點知發現自己好大問題
好糾結放唔放手........

你有咩需要

開頭見你以為外在因素自卑唔想繼續
但後尾見你原來連相處都有問題
咁我覺得分開對大家都好啲

覺得迫得大家好緊好緊
自信極低下 永遠覺得自己比唔起人
覺得佢會離開我
點都估唔到
原來對方一直咁辛苦係因為自己

一個放手嘅決心

真係中意又點會有放手既念頭

真係好內疚好難受
明明最鐘意就係你嘅笑容
點知原來一直都係自己令到你笑都笑唔出

今日之前從來無打算過
好想一直有佢喺身邊
但發現到自己原來係個咁嘅人
就好想比佢揾真正嘅幸福

咁為人着想既咪放手lo

你啱...

比佢去追尋夢想

應該放手由佢飛

行到行唔到為止

你點知你另一半點諗？
你無端端消失或者分手有無諗過會令另一半有幾傷心？

你有無諗過要同另一半溝通下先做依啲戇鳩決定？

嗯會頂住

你唔係佢，除非佢自己親口講頂你唔順，
唔係唔好將自己代入埋佢幫佢決定
表面上講到自己好偉大為佢著想，實則就係自撚私

你唔俾你男友覺得你就係佢嘅真正幸福？係嘅話你又傷心佢又傷心 有咩謂？溝通下好啲喎